所有行動請對準政府 中國共產黨 黑警開槍呀！

而家係最風尖浪高嘅關口
其實林鄭月娥搏緊鋪大

政府無啦啦又傳宵禁
根本就係煽動不安情緒
粗暴啟動蒙面法 令仇恨情緒升級
所有嘅錯都係佢哋嘅錯！

要搞唔好再攪店舖住
應該係所有嘅政府部門
高官屋企 議員辦事處
對準呢啲仆街

我哋先至可以穩固民意
connect所有藍絲中立撚
係國際方面亦都可以表現我哋嘅決心
唔係冇目的咁破壞

仲有黑警開真槍真係好撚大件事
唔好習慣
繼續煲大佢

推